A noter que le **parcours par valeurs** est ici plus adapté que le **parcours par indice** : n'ayant pas besoin de connaitre l'indice pour résoudre ce problème, le parcours par valeurs propose un programme au final plus simple.